比利時狗食禁藥打假波

屌你老母

輸幾多?

垃圾英狗發羊刁

所有ko英撚嘅球隊全部都係食禁藥
上一次克羅又係樓豬開post

英撚係今屆少有既正氣波

all in 左英格蘭 3:0

樓豬輸左好多?

熱氣波就有佢份 下下燒味

冇詐傷扮狗角球旗已經正氣